林普斯冇體育報走左去唱歌 仲要係唱衰阿妓

剩睇字都有聲，仲要唱埋。
「電腦數據如何能戰鬥
問到阿記何時可自救」

利申 廠迷